## bug

aria2
PAS_SECRET 自定义 secret 无效

脚本一键更新 .env 内版本信息

- 自动更新镜像
- curl -sL https://github.com/docker-library/kibana/raw/master/6/Dockerfile | grep 'Kibana'| cut -d ' ' -f 3
- https://www.docker.elastic.co

## Docker Compose
- mongo
- postgresql
- Elastic
- logstash
- Kibana
- Filebeat

 ## Net Tools
 - mtr
 - traceroute
 - traceroute6
 - tracepath
 - ping
 - dig
 - nslookup
 - host
 - whois
 - netstat

## Kali 安全工具
- 网络安全
- 信息安全

php.ini
- expose_php = On

- boxs:
- [SourceGraph](https://github.com/sourcegraph/sourcegraph)

- https://github.com/mongo-express/mongo-express
- geth
- openethereum
- opensuuse
- /Users/imxieke/.boxs/bin/all/check-person-project-git-status

- 优化 Nginx Redis PHP Mysql Memcached Leveldb 环境
- neovim oh-my-zsh 配置个人习惯
- fix systemctl not work inside docker container
- xfconf-query -c xsettings -p /Net/ThemeName -s "Numix"
- xfconf-query -c xfwm4 -p /general/theme -s "Numix"
- xfce-theme-manager
- 配置 Neovim zsh 插件


## AUR
- menulibre
- xfonts-wqy
- xfonts-75dpi xfonts-scalable xfonts-cyrillic  fonts-mononoki
-  ttf-ubuntu-font-family xfonts-base xfonts-100dpi
-  rar p7zip-full p7zip-rar
-  qdirstat
-  kazam

## Create AUR
- chromium-codecs-ffmpeg
- chromium-browser-l10n

## pkgs

ubuntu-kylin-software-center
unity-tweak-tool
/opt/google/chrome/chrome --user-data-dir=/root --window-position=0,0 --window-size=1366,748 --force-device-scale-factor=1 --no-default-browser-check --no-first-run --disable-translate

## Desktop App
- elementary/appcenter
- https://github.com/elementary-tweaks/elementary-tweaks

## 拆包查看文件
ukui-themes

## Github action workflow TODO
- aria2
- deepin
- openrestry
- nginx
- percona
- php
- shadowsocks
- sshd
- tengine
- ttyd
- vscode-remote
- xcloud

## Docker
- https://github.com/sonatype/docker-nexus-iq-server
- https://github.com/sonatype/docker-nexus
- https://github.com/sonatype/docker-nexus3
- docker pull sonatype/nexus:oss
- https://developer.confluent.io/quickstart/kafka-docker/
- zookeeper
- kafka
- minio
- rockylinux 9

## Images
- https://elest.io/fully-managed-services/hosting-and-infrastructure
- Seedbox
- tidb
- ClickHouse
- Snowflake
- https://github.com/mage-ai/mage-ai
- https://github.com/openblocks-dev/openblocks
- https://github.com/RobiNN1/phpCacheAdmin
- https://github.com/harness/gitness
- https://github.com/zincsearch/zincsearch
- https://github.com/dbgate/dbgate
- https://github.com/apache/spark
- https://github.com/quickwit-oss/tantivy
- https://github.com/vesoft-inc/nebula
- https://github.com/apache/nutch
- https://github.com/huichen/wukong
- https://github.com/sea-team/gofound
- https://github.com/Maxime2/dataparksearch
- https://github.com/milvus-io/milvus
- https://github.com/manticoresoftware/manticoresearch
- https://github.com/tinysearch/tinysearch
- https://github.com/krakend/krakend-ce
- https://github.com/bytebase/bytebase
- https://github.com/supabase/supabase
- https://github.com/theonedev/onedev

### 全文搜索
- [spinxsearch](https://sphinxsearch.com/downloads/current/)

### 高可用
- https://github.com/acassen/keepalived

### 数据分析
- https://github.com/apache/spark
- https://github.com/apache/kafka 主要处理流式数据 管道等 如日志

### 分布式文件存储
- https://github.com/apache/hadoop 主要是数据储存 如文件存储
- flume
- logstash

## Redis Module
- https://github.com/FalkorDB/FalkorDB
- https://github.com/RedisGraph/RedisGraph
- https://github.com/RedisJSON/RedisJSON
- https://github.com/RedisBloom/RedisBloom
- https://github.com/brandur/redis-cell
- https://github.com/RedisTimeSeries/RedisTimeSeries
- https://github.com/RedisAI/RedisAI
- https://github.com/aviggiano/redis-roaring
- https://github.com/RedisGears/RedisGears
- https://github.com/tair-opensource/TairHash
- https://github.com/tair-opensource/TairZset
- https://github.com/f0rmiga/sessiongate
- https://github.com/wujunwei/redlock
- https://github.com/chayim/redicrypt
- https://github.com/sulewicz/redis-s2geo
- https://github.com/RedisLabsModules/redis-state-machine
- https://github.com/dahomey-technologies/RedisCBOR

